「搭巴士早一個站落車再行返學！」

你智障架？

Twins fans?